想捐錢比手足睇醫生 可以點捐

好似話捐錢比佢地打官司係犯法
由於小弟唔做犯法野
所以想捐比手足們睇醫生
有無方法可以幫到佢地

唔想再見到有手足坐監

講明先 唔好撚貼民陣個基金出黎

有45個比人告暴動啊

推

救人啊

推！！

一個都不能少

佢地冇犯法，係不公義嘅社會屈入地入獄

呢刻要救45位義士，
612人道支援基金需要大量資金，
同時國際上要Make noise

[728救45義士] #OnionChallengeHK & 612人道支援基金

Push

樓主可唔可以pm 我 @qwert101